［召喚許智峯］先下手為強，私人檢控林鄭公職人員行為失當先

林鄭由反送中開始間接令多名香港市民慘死
仲有包庇下屬
縱容警察濫權
許智峯係時候提出私人檢控

證據確鑿

利申：我本來唔想講架

push

上呀

許智峯你望到嗎？

777縱容黑警721唔見人831打死人
公職人員行為失當

集氣

鐵證如山

推

玩大d咪比佢降溫

機會來啦飛雲

告鳩佢啦

Push

689 UGL單嘢告咗未先?

唔告埋大波驊？

推

tui

一個個先ok?
告完最大嘅
下面每個都走唔甩
如果講告大波驊
又有人會問李家超呢？pk鄧呢？
逐個逐個唔好心急

不容抵賴

玩大佢！！！